香港踩非電動滑板車上行人路犯唔犯法

唔想搭黨鐵 去搭巴士又要行段路
行得多又辛苦 知電動板車踩邊都死
但真係唔知非電動踩上行人路是咪都唔得 有無巴打知

是撚但啦而家

支持警察 殺人都冇事

根據香港法例第374章<道路交通條例>第48條:

任何使用道路的行人疏忽地危害其本人或他人的安全, 即屬犯罪, 可處罰款$500.
在香港行人路、馬路或沒有標示禁止滑板的公眾地方玩滑板, 有可能危害其本人或他人的安全, 所以是違法.

而家隨便拉人
有乜所謂

著為所欲為 tee 拎中國旗
咩事都沒

行過都犯法啦，理得你踩住個根斗雲咩

遠水 希望有4000和理非幫手

依家唔係示威都唔會見到班差佬
電動都無人理啦

所有 有電又識郁既野都係機電處管
佢唔會發牌畀你
除非係電動輪椅
所以都係非法

宜家後生就犯法架啦

冇犯法，係法律上滑板唔係交通工具，而係一件玩具
利申：買滑板個時問過店員

香港有撚法律咩

告
改裝車輛
非法集結

小朋友個個玩滑板車拉得啦

元朗日日有人玩冇人理差佬見到都廢事追

獨輪好似合法。

點追你呀

揸的士衝上行人路，撞斷埋人地對腳都無事，你嗰架乜野車話？

高質抽水post，但都唔知笑唔笑好

而家真係是撚旦啦，
佢地鐘意架姐

屌你 個店只話犯法佢點賣得出

重點